點解公廁唔轉用腳踏式沖廁？

好多人都覺得不衛生而如廁後不沖廁便離去，
假如使用腳踏式沖廁，
既方便，
又衛生，
萬歲！

冇所謂啦，反正公廁個水箱制我都係用腳踩

咁好武功，
我都試過，之後差啲抽筋

渣ga

屌 笑左

笑撚到

同道中人呀巴打

拉果隻點算

用個口含住拉

same here

雙手頂住左右既牆
撐起自己雙腳舉高拉條繩

等睇其他巴打畫圖

Cut down

跆拳仔喎

加一

用腳將條繩踩落boom牆向下拉囉

on9仔落手撐牆
知唔知大家平時啲屎都係抿落牆㗎咋

ｏｋｕｗｉｎ

無所謂啦
反正都係用抿屎個張紙巾去撳個沖廁制

去公廁仲要自己沖廁真係好可悲

不嬲都唔沖廁

反正都要掂牆，點解唔正正經經用隻手拉？
一係打個後空翻，轉到270度既時候就夾實，去到330度左右放開落地。

冇所謂啦，向來都唔沖廁

仲要用手掂牆
公廁邊到都唔想掂

仲掂牆？左腳踏右腳上啦屌